# A Társas Lény

* Nincs katalógus
* 2 darab ZH okt 16., dec 4.
* Lehet rá következő napon kedden is ZH-zni
* Pót ZH dec 12,13,14. valamelyik teremben
* PótZH-t írhat, aki megírta legalább az egyik ZH-t
* nem lehet rontani de csak 1 zht lehet pótolni
* Minden fent van a GTK-s moodle-en


